失而復得嘅感覺真係好好

我諗我真係要去驗腦

又跌咩呀

支持驗腦

G chi

直接求醫啦🙏

腦

跌咗重有冇得驗

想食爆谷

點同佢講好

你:::唔該我覺得我智商有啲問題麻煩醫生你幫我睇睇

我覺得我智商冇問題...但我個腦失咗蹤

可摸耳唔好開鳩po

搵返人？

唔係人

搵返咩

好蠢

我平時唔係咁

唔洗狡辯啦

屌

改名做on9大師啦

我係九噏痕師

乜撚嘢